你地點飲whey法

我體重65 kg, 呢隻on whey一匙24克蛋白， 一日我飲三杯，gym前及後各一杯，訓前一杯
我想問唔做gym個日，唔飲會唔會冇咁好？

幫你推下

見大家兄弟幫你推下囉

同問

飲咁多個腎唔虧荷包都虧啦

去力威到教你飲

唔做占就一日一杯夠 其他靠食

做gym 前一晚24g, gym 當日24g, gym 後嗰日24g, 一星期做兩至三日gym

一日三杯點飲架 ，一杯已經好想嘔 (嘔左就黎一年）

同埋唔使飲咁多，bodybuilder 都係攝取體重（lb) 咁多既protein, 即係話hardcore 既飲140g 左右，你一日仲會食肉嗰啲，飲咁多腎虧呀

嘔左咁耐可能身體唔太適合 轉一轉飲法好wo巴打

早、午、晚、消夜、夜晚黑扎醒各一杯，咁樣飲係最基本
如果飲唔夠不如唔好飲，唔係咁樣飲嘅話同冇飲冇分別

操腎

小心柯蛋白尿

gym後飲一杯我覺得已經夠

巴打飲太多啦
一日飲幾杯視乎你當日吸收營養既份量
同埋要飲多d水你再咁飲好快虧

暫時未有泡，聽左樓上咁多巴打講
都係做gym日最多兩杯，唔做gym一杯算數

只會 gym 後一scoop

平時增肌 1kg體重飲 1g 已經夠 , cutting 先會需要到 1kg / 2g

唔好靠 whey 做主要吸收 protein 來源

之前我一日四杯
訓醒一杯
午後一杯
Gym前後各一杯

而家直頭唔撚飲

小弟 80kg 一日會食大約200g protein 當中有50g 來自whey

另外150g食d咩？

你個名

操後一次，臨瞓一次都差唔多，你仲有平時正餐會食，唔好完全依賴飲whey嚟吸收protein, whey始終只係supplement，基本上如果你正餐食足同食得啱既話連whey都唔使飲

巴打小心d好wo

身體唔可以一次過分解大量蛋白質 , 你咁款要分8- 10餐去食喎 , 唔洗瞓 ?

我而家用緊intermittent fasting 修緊身 一日只食兩餐 兩個禮拜瘦左7-8lb 腹肌都出返黎 其實已經有research證明左一日一餐同一日六餐個成效差唔多

雞柳 蛋 飯 西蘭花 雜菜 燕麥

當水飲先係基本 即係八杯
你一日先得嗰五杯點會叫基本

訓前係飲casein㗎

驚頂唔順可以不一匙就喺台面，之後捲起張銀紙係咁索

有research講過人體就算食到 4.5g/kg 既protein都未有明顯大問題 當然又唔洗食咁多我一星期操5-6日 食2.5g/kg 我覺得唔過份

唔做應該都要飲，因為你身體要recover 不過都要睇你食得夠唔夠 最好都係食真正既食物

午餐同晚餐中間飲一杯，晚上做完飲一杯

都係個句，正餐一定好過whey，whey半個鐘頭乜都冇晒，正餐就推持到三四個鐘

而腎虧，係睇你整個飲食習慣同需求，如果一個人常飲水同堅操，係唔存在肝腎問題，不過差唔多所有新手都係未識操又尻食，但講到飲粉就成個專家咁，呢啲已經懶得點醒佢，轉頭練到非洲兒童咁

俾個 source 睇下得唔得？

同埋唔記得講，大部分人飲whey係唔溝碳水，真心唔明班柒頭諗咩

有人教人空肚飲都有啦，唔溝碳水飲有幾奇

溝唔溝要睇個人
條友係肥+壯要乾番身仲要溝碳水？
十隻手指都有長短啦

唔溝碳水就係柒頭？正餐都食唔少啦

thx
不過你既然cutting 緊，實體食物先係蛋白質吸收來源，你飲果50g whey 唔認為你會吸收到囉

因為窮一日二次 每日要150g蛋白
冇操都照飲

我都係格堅食夠個份量